-TENIS-

INSTRUCCIONES
Evita que la pelota llegue a tu pared haciéndola rebotar en tu raqueta, y consigue colarla en la pared opuesta para ganar puntos.

CONTROLES
W: Jugador 1 asciende
S: Jugador 1 desciende
O: Jugador 2 asciende
L: Jugador 2 desciende
